人生做過最仆街既事

如題？

入咗依個post

唔記得了

講粗口 上次講完即刻驚到打左個冷震

邊有人會覺得自己係仆街

冇做過

放火燒學校

係人地屋企柯屎整塞左人地個馬桶

屌你老母

呃佢戴左套

冇提起腳行, 之後仆街